關我咩事

關你咩事

damn保人寫仆街名
賴低蘇州屎畀佢再自己拍吓籮柚去散心

好

係